iPhone x真係好襟跌

岩岩跑步放褲袋 跑太快飛出黎滑翔左5-6米 完全無事 正常運作 淨係爆mon貼

其實內傷點先會知
跌過一次就好易營住營住

如果用裸機 mon貼都唔使爆

試過廁紙筒既高度跣落枱面
爆左隻角

矮仔？

一買個下都有可能已經有內傷

可以直接換新機

唔係掛 我覺得算係咁啦

正常身高

係咪開咗飛行模式？

XS好似仲跌得

利申，Sony Fanboy

有內傷3d touch 會無咁靈

由iPhone 5開始到宜家部X我都係狂跌唔壞，亦都好彩無爆mon。跌得多有內傷係真既，Iphone 6底板壞左

幾個月前跌完都驚內傷
但係用到𠵱家都無事

外表冇事可以去換service unit

一啲都唔襟囉 一跌就搵唔返

7 仔跌壞左個apple pay